(認真討論)如果世上得返有錢人，咁佢哋點算?

佢哋咪有錢都無人俾佢地使喚

好想睇誠哥自己倒垃圾、洗廁所

有錢但無下屬俾佢哋洗，咁佢哋d錢同廢紙無分別

唯一嘅可能係貧窮人被機器人取代

咁到時可能成球先買到個包

窮人唔留種，睇下有錢人可以點

第一件事..

呢個世界唔會只係得返有錢人..

第二件事..

若果呢個世界真係得返有錢人 , 有錢人裡面都會分三六九等..

第三件事..

其實同而家個社會無咩分別..

agger 有錢都無錢都係相對嘅
喺一般非洲人嘅角度
可能喺香港拎綜緩嘅收入=有錢人